Cursos DevOps:

- Introdução DevOps
  - Historia e Fundamentos
- Git, GitHub, GitLab
  - Historia e Fundamentos
  - Comandos Basicos/Intermediario
  - Dia a Dia;
  - Exercicios Git
  - Leitura adicional:
    - Comandos Avançados;
    - GitFlow;
- Puppet, Chef, Ansible
  - Apresentações e considerações
  - Historia e Fundamentos
  - Vantagens e desvantagens
  - Exercicios com Ansible
- Terraform  
  - Apresentações e considerações
  - Historia e Fundamentos
  - Exercicios Terraform
- Docker
  - Apresentações e considerações
  - Historia e Fundamentos
  - Exercicios Docker
- Kubernates (K8s)
  - Apresentações e considerações
  - Historia e Fundamentos
  - Exercicios Kubernates
- Jenkins  
  - Apresentações e considerações
  - Historia e Fundamentos
  - Exercicios Jenkins
- Cultura Semantix
